【GAY慾分享】自 信 教 練:「我 嘅 肌 肉 簡 直 係 完 美 呀 ! 」

正
咁早起身既你

So？

So?
JJable 囉

條褲拉得唔夠低喎

好撚gay

蛆蛆able

呢d 人好扮野, 無乜好感

香港嚟講算幾高質

咪搞事啦
over 哂
又唔靚仔
皮膚差
好嘔心
好撚憎呢條友
根本唔受gay 歡迎

想含

一路含一路𢭃個漲卜卜既蛋蛋

ching同感呀

胡師傅22吋手

點睇

歷史久遠畫質太差
身材可以但唔夠結實
皮膚一般
jj望落夠硬
射精噴射力幾好
整體合格

人地玩到出賽級數，檢視下自己狀態又話扮野

人地可能係自戀 隱性Gay

嘔啦仆街
再貼放阿姐條gap 你睇